【贏波】開波前最後呼籲，想呢場運動贏嘅入黎

記住今日係10.1，即係國殤日
勇武又好，和理非又好，你哋做乜都唔會有人割
但係！
但係！
但係！
唔好忘記今日行出黎嘅原因，係賀佢老母啊
班狗只係condom，背後嘅政權真正嘅敵人！係共匪，係香港政府啊

瞄準政權，俾全世界睇到香港人點落中共面
勿忘五大訴求，核彈都唔割！

祝各位武運武運昌隆！
我哋夢裏相見

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可
我要真普選

#請支持前線決定
#不分化，不割蓆

推

Pish

陳雲話你知，港島見，中共最驚人民有力，團結即系力量，六區沒嗮力量，又易被白衫人攻擊

六區分化燃，六區不如返屋企訓教，甘驚，夠之後被共產化驚咩

國慶日，popo夠膽燒槍，搶國慶頭版，講笑吧，最好來多次六四2.0,全世界都望住你，你就走不到，沒得狡辯